共產黨只有一個春袋，叫政治

政治大過一切
大過經濟
大過法律
大過外交
大過內政

經濟先係囉